TVB炒完人再請返人係咩玩法？！

六月先炒完人

七月又再請返人

係咪伏？
人工低？
隨時畀人炒？

炒10個 請1個返黎做晒10個人既野
再屌鳩你廢

炒舊人

請大陸仔

舊人人工高

唔想直接減人工，就出呢招
重聘所有 benefit 由頭計過，你可以唔 apply，但apply 得就得呢個 offer
當然，有啲係內定左啦

Tvb出手係咪真係好低？

唔洗問啦
出晒名出手低
原因係你喺tvb做過係易叫價好多吖嘛

換言之未做過就真係好低？

唔好做

巴打做過？

做緊 準備辭職唔撈

做過４年
唔好做

無呀 不過你見佢keep住炒就知唔掂
其他公司都會有同一情況
炒完再請新人執手尾 人工會低啲
新人一定會做到仆街
一黎唔熟 二黎唔夠人

所以見到呢啲工都唔好in
扮工室定律呀